[19-4-2017] 股市直擊+ 波神信眾區

Mola mola D鎊升到

早晨

Today fill gap then ___

D7BC

D7PC
D9BC

真馬不怕黑田田

90分鐘計，真馬係輸

佢重注真馬晉級
又買下盤
數緊錢啦

晨咁早出發去食壽司 成街都係香港人

築地?
冇香港人就真係驚

BC去到日本都要食港女

不過之前去京都，成街都係鬼佬

agger

BC就日本旅行
我就等緊睇醫生
睇完仲要仆返公司開工

大牛已殺

不宜太淡

238無穿喎
有無牛熊圖睇

食埋下面d牛都係200點左右
冇理由放生掛

索老搵多禾咁多
我坐廉航再住airbnb ja

long

上面D熊仔都放生左好多次
放生埋牛仔打和啦好嘛?

牛熊會無啦啦極速繁殖同時會突然消失
參考意義真係愈來愈細

呢個月 打和！

我發覺鬼佬鍾意京都多過東京
不過好多都食架妹食到癲

我睇醫生，三舊水咋
我手停囗停

洋腸vs魚肉腸

Call qq sin...

爺西

我食panadol算 好耐無睇醫生

長州太平清醮，齋戒

好似話鬼佬驚恐襲, 所以去哂日本

follow

我老豆Ｄpanadol多到掉
政府真係好浪費

佢地一開 開到你下次覆診
講緊半年至一年既時間
咁咪多囉

ok

今個月如果波幅要向下數...

其實開－半都得啦
點食到咁多

果次同女去京都 著和服 女一路行一路比沿途d鬼lo遊客問佢影相
去到個唔知咩公園遇到個旅行團 直情輪住影 我差d想收錢

老頂呀…

上證係咪打算地獄見

學埋ＢＣ晒命

我d同事落去睇 其他同事會叫睇果個幫佢地拎d完全唔啦奸既藥

睇得BC多lm

呢Ｄ位allin
好易打柴

佢地如果開得少，有人唔夠食就會屌
反正Panadol 唔值錢

我眼發炎，唔係傷風感冒，唔敢去藥房買眼藥水滴

個醫生：你年半以黎第三次眼發炎嘞喎
之前右上次左，今次右
我：你諗住下次買左呀？

佢立即黑面叫我出去等拎藥

2018

d OI looks weird

食囡獸frost成日都曬架啦
又鬼妹又架妹

而家好似好難就咁寫紙開藥
D貴藥無得寫張紙就拎到

醫生都比你寸

殊...唔講咁多谷料....

好窮
要平－半倉

我幾歲睇到我而家三十幾歲，都睇慣睇熟

有次我去睇，佢lunch食耐左，遲左返
睇完佢叫我飲食定時d，休息多d
我話你估我係醫生咩，鍾意食幾耐都得

你又真係鐘意食幾耐都得
不過可能三點

我平時係三至五點lunch
我試過無限咁多次，坐低諗住叫野食
客call,講十幾廿分鐘都唔肯收缐
好辛苦叫到，碟野一到又電話響
一個接一個call,我十餐有五六餐係食涷ge

都係平晒算
守左咁耐都唔夠－千點

Agger...會搞到好無胃口
消化力又差左好多

老闆生活

剩係頂QQ其他乜柒都唔頂係咩玩法?

求入谷

我假期前慘到仆街
call gogovan個司機比錢佢都唔肯做
一定要我跟車搬
去到個十九倉又話一定要返Ｄ卡板
我－個人搬四板貨
600x1200咁大又鳩咁重
到地盤又係我－個搬貨落車
隻手痛到唔係自己咁三日

ＢＣ call左

4月19日(三) 09:46
一代賊王葉繼歡病逝 終年56歲

一代賊王葉繼歡因病逝世，終年56歲。(資料圖片)
一代賊王葉繼歡因病逝世，終年56歲。他生前涉及多宗械劫案，其中於1984年連環持械行劫尖沙嘴景福金行及中環置地迪生錶行，警方之後喬裝買家接贓，趁他分心時將其拘捕，判囚18年，上訴後減刑至16年。

至1989年，葉在監獄服刑期間訛稱腹痛，被押往醫院檢查，其間葉在廁所找來兩個玻璃瓶指嚇2名懲教人員，並衝出醫院大門，之後強行登客貨車挾持司機載他離去，成功逃逸。

葉匿藏兩年後，1991年觀塘物華街發生連環金行劫案，5名以葉繼歡為首的兇悍匪徒，分持手槍連環行劫一列5間珠寶金行，掠走1000萬元金飾。之後又另涉打劫彌敦道謝瑞麟金行以及大埔道兩間金行，共搶得700多萬元金飾，警方懸紅100萬元通緝他歸案。

至1996年，葉繼歡集團與張子強合謀綁架富豪李嘉誠的長子，勒索港幣逾10億，惟葉繼歡在作案前重傷被捕，但葉的部下仍參與了綁架案。1996年5月，葉繼歡與兩同黨攜大批槍械潛逃回港，上岸途中遇上軍裝警員，警員見他形跡可疑，上前查問，未幾葉急步向船跑去，雙方爆發槍戰，葉下身中彈就擒，從此下身不遂。

至1997年，葉被判監30年，連同1989年越獄前未服完的刑期，合共需要服刑41年零3個月，1999年上訴庭改判他入獄36年零3個月。

我食一碟野基本唔洗5mins
開工時，一般我由坐低到走係唔會過20mins
我敢講食得差過打工，生活得差過打工

我琴日荃灣>深水埗>大角嘴>旺角>觀塘>火炭
再返回荃灣ot到十一點
之後返屋企食公仔麵

梳
Me dive

你個胃頂到果下勁

早餐五點食都試過啦

習慣姐，我日日九點幾早餐
三至五點lunch,太忙就唔食
夜晚多數十至一點食

托QQ沽其他

我試過夜晚十一點幾食早餐

你好正常，都唔係好出奇

恆指用1200點波計
232都有望

是咪要反手?

唔好呀
下星期好上返去比我再沽過

上證

me有種16年1月果種死魚洗落的感覺

長年累月咁，唔正常都變正常啦

唔好呀
我守左好耐啦

都係出唔到冊

250 原來係23250

3.52
4.08供股係咩玩法

希望佢磨到下晝....

一有新唉瘋料2018又爆

BC鍾意下午黎深喉做afternoon tea

上證

其實而家d 資金有幾多成去左樓市，唔玩股市了

玩乜鬼股市
啲樓日日gogogo你唔係仲玩股市呀嘛

9成按，十倍槓桿，一個月升1%都等如你本金升咗10%，仲玩股市咁on9

唔洗息

息又點
租可以打到和咁款

唔洗tax

BC磨豆腐？

好重怨氣

死得好慘先會有怨氣

做兵死得好慘

佢退左役啦
當過兵也是一種生活體驗吧

心死咪又係死
唔死又點會退役丫

街貨咁少，個價任開

以為佢去完us 散心會好d

九成按加息點頂

都要加唔少先會頂唔到吧

到時算咩
三成按，租出去，起碼都頂到
九成本身租都未必夠

而家仲有大量慈父慈母出首期等個仔自己供

想做兵

琴晚見到出面有個POST條女問人借錢
想借

以前睇報紙都覺得係個別事件
直到發現身邊啲同事原來都有慈父慈母

你真係無限錢ga

田田貨金大王

慈父慈母都有用完的－日

幾百都得,好似

莫道本部院是個書生
本部院卻是將首

其實住公屋好多儲唔少

係，問題係你唔知個底有幾多

個泡沫唔係反向時，一路谷上去

課啦

....................

再跌冇錢啦

250000

sing
利申：long jor

用得八八九九啦

KS..有冇抽中新戰國神

覺得你有潛質，唔駛做兵姐

本來無一物

你點下頭，大把人夾錢比你要女
我同保羅講過，我地每人夾5k
絕不食言

Qq and 肛交 call

I m ready

失業率升先會爆

好巴打

X 2

點知

冇
上次神up 都冇抽

你咁都分析唔到
不如唔好買股票

說話不要咁過火
我都無叫你唔好做生意啦

你地唔做生意做得咩呀
打工又覺得人地老細ON9

丫...都唔係
其實冇咩老細ON9

數父母倉

我都打左十年八年工架

真心唔識

不過8899 呢d, 任你up je

我轉行開班教小學生寫書法，教文學都仲得
不過我估無人報名

雖然都係生意黎

你一樣可以叫
但我唔會聽law

打工有打工好

我絕對覺得打工好過做老細
淨係每晩瞓得好d,已經爭好遠

做慈善啦
但依個世界唔收錢D人就覺得你9教

搵得到錢既都唔會訓得好啦

教得好就教得好

呢句真

我都可以教人補習
上星期免費教左對面倉管個女－堂
平時多數唔合格
今次即刻有成70分

有朋友叫我夾份開補習社

搵你地去教啦咁,義工形式請你地

你有份夾，即係間野做唔長
咁無意思架喎

咁你又唔close左間公司出去打工

你報全倉我免費每星期教三堂,ok?

其實可以申請政府慈善/社會基金

有朋友係攞黎掠水用
可以用黎租場地，電費

渣兜批卡咁撚快既
上星期四話批緊
今日已經得

都有諗過開間ngo工程公司

ngo 點同工程有關係
btw 如果講到個故事出黎就可以申請

幫老人家整電視風扇裝修算唔算

免費同婆仔換水電又得
請邊青打工學師又得
大把故仔啦

呢個應該唔得
換水電應該

求教學

但咁點賺錢

利申唔識E D係要唔賺錢定點

入谷報倉

我好見過有間冷氣換呢個牌頭
不過冇深究點可以坤到水

好似分兩部分
第一部分係成立團體拎funding，請晒啲姨媽姑姐
之後每一個event 都可以獨立拎funding
變相免費搞event
點賺錢自己諗

正係幫人換水電已經係水la

叫得鴨未?

bj ok

三兄弟
BC

話說4清今日未蒲頭

4ching

免費教小朋友
再開間收費既精讀班

有冇detail?
我發覺政府Ｄ錢横掂都比人坤
不如比我坤
我有良心Ｄ賺兩成就ok

我夢想係開模特兒公司

被PC同BC捉走左

molamola, all eat 2nd hand

老人院最好賺
利申：社署

你唔係簽左好多cosplayer既咩

頂唔到啲咩 如果真係睇好黎緊升多一成，即係帳面升本金升一倍
本身壓測預咗加3%，點會供唔起，係辛苦啲既問題

攞去放租，法例上唔可以按到9成，係班人自己偷雞，自住其實唔係問題，只係當住屋成本

你話加息加多兩厘都係三年後既事，當你加得快，兩年內既事
但你唔好唔記得你人工都會有增長，如果兩年自己都唔走去搵個地方去番市價，咁怪得邊個

家陣買樓睇租金回報根本計唔到數，大家都係掩埋眼覺得啲樓仲有得升就9沖

肛交

e a[img]a
[/img]

睇田田指示

為咗層樓無咗生活，但唔係生存唔到
個事實係大把人覺得生存到就算

我朋友個群人申請左起碼兩個

一個主題係運動，免費舉辦社區體育運動
搵自己人搞，水比自己人賺
第二台係送電腦，上網比貧苦大眾，都係搵自己人搞

先開間ngo, 然後全世界申請慈善基金

無

開間ngo
幫我公司買灯送出去都得

唔太高於市價－定冇問題啦

乜加人工真係咁易
間中呢個10A 25k up 精英區 都有人呻無interview call 喎

BC PLAY ALL

25k叫精英 ？

後生仔就易
30左右就難啦

禾太垃圾 梳 咁上邊紅字成立

如果做三年野無得人工調整，怪得邊個
加你10%就算加息都唔會頂唔到
供樓只會愈供愈易，係上車嗰下要首期同開頭供嗰下辛苦

我個度
中五畢業，18歲入黎做政府
有pension, 40日年假
另加房津/公屋

依家每日做幾粒鐘，每個月40k

同自己買可能有問題

政府緊係la

得罪講句，其實政府同私人市場完全唔同
普通做bank 都未必升咁多

政府無腦既都加人工，點同

無腦揮手區

咁我某程度都認同有首期就唔係問題

買樓最重要係槓桿，租金收入變相都槓桿左先肥

但，係股市刷金唔好咩

弱智max50k
唔好叫我升

政府最重要穩定，未爆point 時升point 再加人工，真係好肥

其實細眉細眼賺黎冇咩用
我見上次有間NGO開間豆槳製造廠
工廈裝修700個

睇你點賺姐

股市要用腦先刷到
樓市衝入去坐3年就10%

Btw 以上只係assume 你無比人雞
比人雞9左 搵唔到工個陫壓力應該大到可以跳樓

手字竟然ok喎

錢少呀

海陸豐嗰邊好似好睇重手字
就算自己冇文化都會練字

以前走難落黎，佢老豆可以係d乜乜教師都唔出奇

我自從做過茶記，手字衰左超多
佢地要寫到超大隻，最緊要清楚
而家隔左幾個月，我手字都未回復到

下面成個Ｉ"S咁

你Redboss 睇唔上眼姐
我當出多份糧嫁

學壞三日

梳

學好三年
學壞一日得架啦

做生意目標只係多份糧就真係唔好攪

咁ngo呢啲呃餐飯食姐
又唔當生意既

700個真係多

咪一樣當公司咁運作
做老細workload同打工比
起碼多幾倍

我睇起碼賺到350

其實唔只份糧
一個項目一球計，起碼一半係肉

Agger
我食唔安瞓唔落，七日開工都仲要做生意
因為同打工的收入有好大距離

做唔掂 摺左佢再裝修過

之後下家租黎做豆漿製造廠

3年10%變相姐係一倍
如果供到無問題

偽善者基金

x2

係幾個人開幾間

工程－定可以咁做
個consult寫到最top
就算其他人報都－定貴
到收貨就求鳩其

－條龍
左右互搏之術

做consultant 一定比最好既野個客

又係三點黎料？

一日?
係廟唔洗半個鐘就得

我外甥女得兩歲時，我抱住佢上高登
之後佢學識左呢個動作

今日一通手機option 版係咪死左

揀唔到價既

lag 到仆街

老頂

谷友ffl

bc

點解揀呢隻?

垃圾QQ

免費料係差d架喇

剩係option 唔得

一講完就洩左...

又有谷友賺大錢

田清谷收留me ok

田田係咪想開新谷搶生意

留意下 page既long side 成功率係0%

依家又奶左

我個谷好多猛人...

本身long就唔易羸啦…

我都覺 單頭long真係變灰多

執筆咕仍是處男
好似係

想入谷

4 ching still alive

MO 1% 入唔入 DUCK

mo lui duck ng duck

新會員有優惠今日交FORM入谷送二手西

飯都食緊二手
仲要食bc啲2手西

水泥...仲要2手...石屎西...不了

hammer?

F5晒劈石JAI DIM SUEN

得135k

保唔保到??
我4%冇理了

好友:242/102
淡友:穿你老味個底

其實索老闆咁忙仲點樣抽時間溝女
求教

你去旅行d時間，夠同時間溝幾件啦

ME DUCK 1.1%...會FOR到1%為止...

0.3 -> 0.7
好快保唔到
每日跌0.1

平均要幾耐先啪得

你約D COSPLAY一入房就即得啦

好貴架

我話攝影費

三寶

兜乜鳩丫兜
認左佢啦屌

你講貴E D野有意思咩

其實任何時候買樓都會有比人雞既風險
如果要計埋哩個，其實任何時候都唔可以買樓

睇睇先 唔該

6皮野月入果D都要俾BC笑鳩,
攝影費呢D細數目算鳩數啦

ARM ARM BUY DOR 2劈石JAI F5

新手村3過到鍛煉龍
斷水珠俾咖哩打返出黎

幾時有笑... 我月入三萬咋..

三萬美金

日入三皮未計roll股

第N屆扮窮大賽開始

最新人狗分界線要月入三萬

me 月入三千

sp,lp,sc,lc
各搵三萬

只要填完份FORM入谷就可以UPGRADE做返人...

SP LP SC LC 各日入三萬...日薪十二萬 DIM GUN...

啲入息唔達標係咪入唔到谷

我都課左1pack準備再刷
有新關打

人都不如

4ching潛左成日水eat lui唔好以為我唔知

辣殺驚

你老尾....中火木嗰隻....擺明恰鳩團長...

人都不如乜意思？
狗比人高等？

中鯨魚

喺呢度唔係月入三萬炒期全WIN食女仲密過食正餐真係俾人當狗咁撚

其實都係要6覺蛋...連登JAI第一代R龍都一早升左1隊...

day day give bc 撚狗咁撚

狗都無得做

tintin ar 10->13ok?

我都中火木
我要魚呀

May 姐今次十拿九穩咁

7唔7突限聾HO...

我都係...仲㩒錯食石
食完一粒冇火..又唔天降
再食又冇水...食到第3粒吸火唔死

但我太衝動...明知佢吸火食第2粒做咩...